做少少嘢就可以反攻支那，破佢詭計！

而家唔好睇少新沙士，支那隨時藉機掉啲感染支那豬落嚟，想2003重演。

我哋呢一刻最最最緊要嘅就係保持自己嘅健康，點都洗手戴口罩，時刻保持屋企乾淨。

只要我哋香港人健健康康捱到支那嘅春運，佢哋就真係自己收大禮。

到春運嘅時候，啲武漢豬就會自動返鄉下，車站人又多，迫下迫下又傳染多幾個，之後佢哋又去唔同地方，感染曬成個支那，真係諗起都興奮。

除非中共鎖城，或者提早撲殺曬啲支那豬，否則佢哋一定會迫埋春運返屋企，所以我哋而家一定要注意衛生，健健康康咁樣靜待支那豬正面俾今次新沙士打，咁樣先係上上策。

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在